求問~macbook pro換ssd問題

話說尋晚用3000蚊買左部2014 mid macbookpro 13吋
但得128ssd, 今日諗住同佢換隻512落去
上網做過research, 知要買返個轉插, 但同時見到有人話呢版嘅macbook pro最多只可以換到256gb, 話cpu同塊板唔支援512......
想問下呢度有冇人知係咪真?

唔係2012mid先係最後一部可換SATA嘅macbook咩？其他打後係焊死底板

自
原來係M.2

1T都得

利申：我曾經擁有過13吋2.9GHz 2012

ram就係焊死

多謝各位ching解答, 咁我直接換512啦

轉插有無sleep 問題

個轉插仲未到貨....

我都想知 轉插效果如何？